\documentclass[twoside]{article}
\usepackage{carlosconfig}

% title

\title{\vspace{-40pt}\fontsize{18pt}{8pt}\selectfont\textbf{2º Trabalho Prático de Laboratório}} 

\author{
MEFT: Instrumentação Eletronica\\ 
\small
\textsc{João Oliveira (79144), Jorge Silva (79098)}\\
\small 2016/03/15, 2º semestre (Grupo 8, 3ª feira)\\
\date{}
\vspace{-30pt}
}
%end of title

\graphicspath{ {./img/} }

\begin{document}

%\begin{adjustwidth}{-27pt}{-27pt}
\maketitle % Insert title
%\end{adjustwidth}

%\thispagestyle{fancy} % All pages have custom headers and footers

\input 1abstract

\begin{multicols}{2} % Two-column layout throughout the main article text
\input 2parte1.tex
\input 3parte2.tex

\end{multicols}

\end{document}
